你地CV會唔會放相

放
唔放

睇咩工

true

係呀，佢一見到你幅相就以後都唔睬我啦！

係咪俾大學 career advisor fake

靚既都唔會放相

唔好放
利申做過hr

靚仔靚女放咗未必加分，一般人放可能反而扣分，又少咗位寫嘢

結論：唔放

通常高級位 例如AD rank or above 都鐘意放相

樣衰放左連in 都冇得in

大陸先會放相

利申: 中港都請過人

整左個網做CV 每次interview show個網出黎已經第一印象加左分
每間做個既公司都有落team photo入CV 表示team work no problem

不過搞咁多人工都係得30k

達叔

下 你放咗仲點會想見你
靚又驚搞到好麻煩
柒又唔想同你做同事

你永遠唔會知對方諗乜
所以唔放好過

ching有見地

係 但自問唔靚仔放咗咪等於自殺

要相hr自然問你攞

反而想知點解要擺相係cv?

其實我都好confuse

樣衰都唔係罪過姐

放咗相但間間都有下文睇嚟我應該幾靚仔

班友咪又係放假相/執過嘅相
近排請咗條友，見佢cv有相正常樣
一見到真人唔同樣嘅，成個毒撚樣嚟

想問下點解

我唔知大/ 小公司 港日台陸英美呢啲係咪唔同
我上網見啲hr分享話 放咗會好少少 雖然cv都要睇埋學歷年資呢啲 放埋張相等有個樣睇 「知」你係個點嘅人

唔知有冇講到1999 姐係有種真實感喺度 對呢個人嘅觀感更完善

女放就一定有工見，因為唔靚你都唔放啦
仔放冇意思

小妹放完相之後收offer收到手軟

放私影相

點解要放

個樣正常既話放相有乜問題
as a reference佢中意咪中意
唔中意咪唔中意
點會因為你擺左相就唔理學歷工作然後決定請/唔請你
咁既HR炒得啦

LinkedIn 咪有相

你係絲? 我懷疑男女hr睇法會有分歧

佢要求先會俾

放相正on9
講完

你都要放一放你張相出黎我先話到比你知你放唔放好

通常都會放木村拓哉張相，然後又通常有人打俾我interview

靚仔靚女點會冇用同怕你麻煩
唔通唔靚既就唔麻煩咩

叫靚仔靚女唔放相既
只係柒頭怕比靚仔靚女搶曬d機會姐

係靚既我覺得唔怕放

你放上141點同

有無人CV淨係放相, 唔放其他資料?

放,遲早都知啦,

ptgf

做設計
畫咗自己個樣上cv

點止放相
我拍埋1分鐘自我介紹片添呀

認真問, 佢未叫你去in, 但要求俾相
你地會唔會俾

唔通唔俾咩

可以放個linkedin 喺cv 度
再喺linkedin 放相

其實你再靚仔靚女都唔會有用
又唔係請model

冇喎，見D女至少擺埋3圍，身高，年齡，幾歲比人破處，同拍過幾多次拖

你呢啲資料通常係一套AV頭五分鐘會問到

有d韓式真係好誇張
出到黎直頭唔係同一個人咁濟

會, 如果我係靚仔

可惜唔係

我唔係hr，咁啱望到份cv